Ctrl+F5 на странице - перезагрузка без кэша

http://localhost:8009/index.php phpMyAdmin

#start project
    docker-compose up --build
    docker-compose up
    docker-compose up -d


#stop project
    docker-compose stop
    docker-compose down


#kill project
    docker-compose kill
    docker-compose down --rm=all

#mysql:
    login: sam
    pass:  password
    mysql -u sam -p

wsl --shutdown


#GIT
    git status               - узнать статус гит
    git checkout             - b feature - создать и перейти на новую ветку "feature"
    git branch               - узнать на какой ветке находишься
    git checkout main        - перейти на ветку main

    git add .                - забирает все файлы и даже скрытые
    git add --all            - без скрытых
    git commit -m "finish"   - делаем коммит с такстом финиш
    git push                 - пуш проекта
    git pull                 - стягивает все изменения из гит в локальный проект

#docker bash
    docker exec -it nix_2_php /bin/bash     - зайти в баш
    composer dump-autoload                  - обновить зависимости после изменения файла composer.json

#PHPstan
    composer require --dev phpstan/phpstan
    vendor/bin/phpstan analyse -l 9 App/Views/article/list.php


composer require symfony/dotenv